走!!!而家走唔會輸 唔走就好可能輸哂!!!!

今日行動就算因為走而失敗
聽日後日一樣可以重覆行動

但係今日唔走比人捉左
打傷左 殺死左
以後就冇得番身

只有一個選擇 就係走!!!

走呀

走，隨時可以返黎

捉左死左就GAMEOVER
時間對我地有利
一日唔死一日都可以繼續拖低共產黨